衰啲講句 豬扒都會俾你戴綠帽

No correlations between who you are

邊個溝豬排

放心 我唔係受害者

豬扒好似係攞嚟送飯？

我朋友係豬扒 佢上星期飛咗條仔
仲同我講條仔幾咁衰 聲淚俱下 我仲信到十足
之後轉個頭 今日佢喺ig story講自己識咗條新仔

吉列 配curry

豬扒點會有仔

就係有 正如史提芬周話齋

點到你唔服

好醜都係肉

咁我寧願食素

喺香港做女仔要拍拖真係話都無咁易

根本就係 一埋身啲仔都lur飯應